香港新政府中聯辦正式掌權執政

駁唔到

可以將政府大變動歸疚中聯辦以可見形式掌權執政，香港已經完全失去自治。

中聯辦特別行政區

佢哋話
嘅然你哋自己唔搞
我哋就搞啦

1996: 彭定康(1996)我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裡。

2020: 這項權利已被新政府中聯辦完全接管。

想問點解淘寶仲係唔包香港郵

一國一制正式實行

421

弓起

丟掉幻想，準備獨立

2012 起 跟貼d都知一直話緊事

深圳區香港市

香港獨立 廢憲建國: